{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023070324914/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "배색 후디 티셔츠 - 그레이"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門で製造された商品番号 FW23 / 353742JQ23ホワイト&グレー配色ポイントが引き立つTシャツです。 フードスタイルでカジュアルさが感じられ、レイヤードコーディネートしたデザインで製作されています。 表地はレーヨン(ビスコース)100%で配色はポリエステル80%、レーヨン(ビスコース)20%です。 洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 漂白剤は使用しないでください。 ファスナーやボタンは閉めて、ドライクリーニングしてください。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。 ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥してください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 水洗い時、金属付着物によってサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用にはご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどこのブランドですか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産ファッション部門で製造された8 secondsブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はFW23 / 353742JQ23です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの配色はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このTシャツはホワイトとグレーの配色が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "このTシャツはフードスタイルでカジュアルさが感じられます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの表地はレーヨン(ビスコース)100%で、配色にはポリエステル80%とレーヨン(ビスコース)20%が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは必ずドライクリーニングしてください。濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、ファスナーやボタンは閉めてからドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように乾燥させるのが良いですか？",
            "answer": "このTシャツはハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させてください。暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このTシャツの装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。また、金属副材料は肌と直接摩擦しないようにし、装飾物が付着している場合は注意してください。水洗い時には金属付着物によるサビの発生に注意してください。また、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは他の衣類に色移りする可能性があるのですか？",
            "answer": "はい、このTシャツは白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの保管や着用に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 623
    }
}